點解以前去街市買雞要用口吹一吹雞屎忽？

好似asmr 嘅道理
令隻雞肌肉放鬆啲
食起黎d 肉軟d

睇下有無啱啱屙完屎。

如果啲屎漬新，濕濕地，即係啱啱屙完，咁秤起上嚟就足秤啲，唔使俾錢買宿便。

啲男優屌條女之前都會吹下個閪先啦

咁點解唔吹埋個嘴？

睇下陰道口有無變大，有即係生過雞蛋嘅老雞，肉質無咁夠嫩口

雞用屎忽黎生蛋

鬼佬話d 雞 pee shit birth hole

都係喺差唔多位

母雞交配同爆石係同用一個窿，所以平時買雞蛋會見痴住好多雞屎

玩9隻雞

吹起啲毛睇到屎忽窿大定細
大就係疴過蛋，就係老雞